秋天該很好 你若尚在場

呢排開始feel到秋天既清風 帶一份凄涼
諗起十二位手足
又諗起流亡海外既手足
又諗起身陷囹圄既手足
又諗起走左既手足
又諗起上年呢個時候既香港
應承我 不分化不割蓆 多自主思考
堅持打呢一場唔知打既耐既仗 好唔好
失去左既人無得翻返黎 但起碼要佢地安息